Offer 一問

P 記 X-venturer
E 記 Audit
D 記 risk advisory

請問一下各位究竟揀邊個offer 比較好？

D記

Xventurer如果冇記錯應該係伏

你D記ra係做乜嘢stream先

請問一下D 記有d 咩出名既stream

請問
P 記既 Xventurer
D 記 audit
應該點簡？有咩優缺點？

你不如講咗你乜嘢stream先啦

D記 ra 既technology risk算唔算出名？

#595

咁點知佢有冇需求
未入好難知佢做成點

做M記算啦

來生不做big4

普通business risk

冇記錯係ia嚟

有咩team 係出名架請問 🙏🏻🙏🏻

睇#10